七友梁漢文教大家自製酒精消毒濕紙巾

重點係根本連酒精都買唔到

何不食肉糜

拉

多鳩餘

點解呢啲有咁上下年紀嘅藝人會蠢撚到咁

又唔係壞事有乜需要咁都攞出黎批鬥？

其實佢地咪就係你口中嘅廢老廢中
只不過佢做過下偽人咁解 保養得好少少

6489?

請問邊隻字批鬥緊佢不過講緊連酒精都買唔到 好難先可以自制

64。89 咁大膽

有酒精我就唔洗買酒精消毒濕紙巾啦
有酒精消毒濕紙巾 我都可以唔洗買酒精
屌 而家兩樣都冇呢